fg未搵到工

有無興趣入銀行做？

未搵咪未搵 人生仲有幾十年時間俾你返工 休息幾個月又有咩所謂

Ching有推薦

邊間？

慢慢搵好過你搵到份唔岩 到時咪又要再搵

可以加我tg:

加我tg

FO定BO?

當年我8月尾先有offer
但都係因為心急，根本只求上岸乜都無理
最後做左半年就走左

2樣都有

HEA左兩個幾月，而加先開始搵工，對上見左份GENERAL CLERK 得12K ，見完覺得

不如入bank做人工多幾千啦

再推介多次HA俾各位待業人士

Executive Assistant II ($17888)
Executive Assistant IIIA ($14031)

可以睇下醫管局討論Post#1了解多啲HA文職，或者過嚟傾下

醫管局 暨政府 廢青討論區 24